睇到黃金兄弟預告就不期然諗起浩南山雞大天二呢班古惑仔/佬

自己由學生時代睇，到依家三字頭，真係過得好快...

所以整左條短片回緬下，特別係細細粒同埋大天二 𠴱兩集仲好深刻

陳浩南真係好撚型

點解吳鎮宇埋唔到佢地堆?

係好撚型，不過剪片睇返原來大天二係第三集個all back金毛look都好正

因為吳鎮宇爆過鄭伊健樽

呢個時期嘅謝天華好撚掂

其實大天二型過山雞好多

178 ？

冇睇漫畫 ，其實係咪除左身高，啲選角同漫畫都好似？

屌你 冇個似 除左包皮

以前就係，而家只會諗起謝天華撐警幅自拍，陳小春奶共奶到雪雪聲個樣

個名都型啲啦

睇落應該有，高過西班牙老公半個頭

係，其實97之後個兩套都跌哂watt,又少左講社團嘅篇幅，勝者為王變哂生意人 到依家呢套直頭唔敢提古惑仔三個仔，但又要消費觀眾對呢五個人嘅回憶，好撚矛盾

聽講當初選角 陳浩南係想搵劉德華拍
牛佬畫套漫畫都係想用華仔拍返

劉華好正氣...不過我之前睇𠴱個訪問話係以鄭浩南做藍本畫陳浩南，點知變左做司徒浩南

華仔果陣要轉型
唔再拍古感仔
之後先揾伊健

華仔轉型

咁又拍龍在江湖

因為要俾版權囉，大天二都好啲起碼都做過有laughing 哥再紅過。山雞真係廢到，推埋個仔出嚟揾食，個格又衰

真係無聽過喎，不過以前漫畫好興書到啲公仔好似現實明星咁，陳浩南一開始係用劉德華個樣的，之後漫畫有第二個角色直頭叫伊健。

但係計落又好似大頭仔多戲份過蕉皮巢皮，雖然朱永棠差唔多集集都有，但加埋都未必有廿句對白又或者因爲佢埋唔到堆